入黎放低你Iphone 電池最大容量

Iphone 7
用左8個月

返Apple 換電使唔使擺低？

iPhone X 用左3 4個月已經得番96%
其實準唔準

要
我個次好好彩
星期六朝早（之前係天才book左時間）
半個鐘就拎得
Apple職員都估唔到咁快
佢話平時要等好耐
同埋最好約平日朝早整

補充 我係又一城整

iphone8 用左3個月 99%

8plus 未夠一年 92%

原生果個肯定唔準 早排成日倒水電
用battery life睇得53 佢就話87

iPhone x - 3/4個月 100%
我習慣好差，有冇電都照叉住玩

91

iPhone6s 用左2年多

4個月 8plus

用左一年

I7+就嚟兩年

幾多%換最好

7個月 X

一
用咗一年半 都算係咁

點解仲用app睇，唔係唔準㗎咩？

唔係原生唔準咩
btw我app同原生都係100

Keep 得幾好

iPhone8 用咗四個月

csl 收得好唔好

上網唔多掂
普通打電話就未試過收唔到

佢送嗰個wifi 呢咁

2手i6 puls （老婆朋友機）

幾乎日日打機多（10粒鐘以上）

Csl街wifi hotspot
多數無人用所以算快
睇片720p暢通
1080p要load一陣

6s 一出用到依家

iphone 7
用咗差唔多兩年了

用左年幾，成日用快充，得番85

都唔差

6s 用左差唔多兩年
成日都用到部機熄撚左

Since March 2017

8仔8個月

Se 2 年 86%

我93%都倒水電，你84一日咪充好多次電？
都係6s

iphone 7 , 差唔多2年

要充勁多次
冇帶尿袋出街等於自殺

6s plus換左電兩個月開始少少倒水

我唸緊去apple 換電有無大改善

I8p 4個月

iphoneX 4個月100%
我發覺淨係用apple 既火牛好似會特別襟
利申:晚晚叉過夜 番工長期邊叉邊玩

2017 11 21

iPhone X

iPhone 7差唔多2年

6+
碌一個鐘連登可以由100%跌到得3x% 好易發熱

用左年半既se，99%，其實準唔準

Ip7p 2年 算係咁

iPhone 6s Plus

iPhone 7 第一水
82%
我用iPad牛，係咪死快d

6s

Se 用左1年 92%
感覺上電係小左，唔知準唔準

7 plus用左年半

7plus舊年2月買三百幾個cycle就得返87%
5c用左4年七百幾個cycle都仲有87%
感覺最近iphone嘅電芯係差左

8個月

我iphone8 1年未夠都係89%

i6 4年

覺得apple 個個造大數

紅iphone 8+ 一出第一日買
而家得返99%

就快一年 7+

7plus同你一樣第一水 82 長期用iPad牛

8 plus 100%
6 plus 89% 但倒水

iPhone 7 加Apple battery case
壞喇叭換左翻新機用左7個月
熱係主要原因，因為用左battery case

相隔一日，你話準唔準

用得個8個月 89%

8+出第一日就已經用

i6 109% 自己換左日本大容量電，本身2200mah 用在半年
用用下得2000唔夠

Battery case 好重

點禁呢個出黎

2016年11月到而家
Iphone7+